死亡筆記一問

係第14集雷姆已經應承左海砂幫阿月殺L
點解阿月重要搞咁多野 直接等雷姆殺左L咪得
算唔算係BUG

死神要跟住主人嘛
Misa都埋唔到L身

叫Misa放棄本筆記 -> 阿月執起本筆記做持有人 -> 雷姆跟住阿月入總部殺L